[核彈]文宣有用!黑警免費落仔服務紅到去台灣

咁啱碌到
不得不佩服d台仔創意無限

原文B6係重點

係咪即係代表我地既文宣有用
時代革命、光復香港、持續努力、永不停息

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

wow

有D卡ac的巴絲打幫推

用搞笑方式好似唔太好，但係文宣有效果，我地可能都要改進下文宣，增加全球觀看率

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

笑中帶淚

再補埋搵醫生落同係香港落既分別
搵醫生落：唔話得比人知，要偷偷摸摸
搵黑警落：台灣政府會高度關注
香港市民會憤怒和支持
直接變成反送中台灣英雄
隨時重可以上館長直播講番經歷

苦笑

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

如果我係學警，我9月21號係黃竹坑會好撚開心呀屌！